歐聯分組理性認真討論區

八強預測：
拿坡里vs拜仁
祖雲vs曼城
萊比錫vs馬體會
阿特蘭大vs PSG

小弟愚見
四強=
拿坡里(高列巴尼爆seed)
祖記(肺炎佬爆seed)
馬體(摩拉達爆seed)
阿特蘭大(PSG廿年冇踢 自爆好正常)

熱血（樓主爆seed)

唔比切耳西反cup?

真

祖過到lyon再講啦 傻西

四強=
拜仁
阿特
馬體
祖記

邊個廢炎佬，祖全隊都中

咁叫理性？
理你老媽子

拜仁冠軍啦

難啲

我想c朗拎

lyon出搵鬼睇 黑哨都幫拖啦

你反賓反到失晒理智

報警先

拿坡里過到巴塞就有得打拜 巴塞出線就保送拜

志哥反得幾有邏輯

無曼聯？ 樓主勁反獌

拿坡里點頂拜仁 仲要一場過

想問下痢記去左邊

支持rb

樓主白9痴

你幾中肯

感哥係幾理性

我唔會感情用事

志哥白能痴

一場先頂到 一場佢打到利記仆街

咪撚煩

你幾失控

睇錯志狗

弱撚智

今年幾多年？點解冇阿仙奴？

個陣安76教點同
安76教愛對頂到利啦

志狗定賓狗

加度素好撚癲 硬仗未淆過

歐超盃見

有撚病去睇醫生啦賓犬

理性討論plz

碌哥

碌都叫哥 志回能晒塘

喂

復賽之後 拜仁狀態最好 冠軍熱門

巴黎冇踢過 分分鐘比阿特蘭大搞掂

我未來人 冠軍係祖記

冰人有冇金球

冇 但瑞典歐國盃入決賽

無利記都叫理性？

肺炎佬係講dybala定sarri